Wtsapp大群組!!想群聚識朋友一定要入,多群選擇

大個仔大個女 出黎認真識下朋友 得閒吹下水 出下群聚 SHARE下生活趣事 分享下潮流玩意

間中有聯群活動 三五成群

群規得一個字 尊重別人

當群組只係拎女仔電話既地即踢 係群組唔出聲但剩係pm囡囡既 勿進

有咩厹,搞事投訴可以隨便向ADMIN報告

注意: 因群聚繁忙XD 所以係到留言或pm未必能夠睇到 所以敬請大家使用下面既google form交申請表 thz all

18,22群聚吹水行動組 18,22既朋友衣邊交FORM (新開群組)

"扮工室"群組 適合唔同行業既人

返緊朝9晚6既上班人事黎衣邊

會員最新吃喝玩樂優惠情報及活動群 (新開群組)

80,90後創業交流群組 後生仔女諗到IDEA想創業又唔知點實踐就入黎交流下啦 可以係到搵PARTNER 搵合作 傾生意都得

留名 上次食左幾條女
今次食多幾件先